俾老闆發現連登ACC, 點睇?

腦細你好！
你search完我username個tab唔記得熄

正間入黎我間房

部電腦一齊用，出事架嘛

佢係咪想睇啫啫咋
你老細可能係gay

一行埋電腦見到自己舊post